Netvigator 寬頻續約/轉台

公屋用緊netvigator 12月完約
續約/轉台請報價